如果阿初唔係心急緊張阿雲，就唔會俾人捉到出千啦:~(:~(

如果阿初唔係俾人提到出千，就唔會走上絕路啦

喬生